如果WFH 又八號波點算

咪繼續wfh囉

以後八號就玩WFH

好問題

起我底就知

冇人答

唔洗諗， 繼續WFH囉

蝕焯

天文台都 WFH, 唔得閒返office 噤8號個制

以後無風假 全部繼續wfh

呢個真係似

有無人夠薑去問上司同HR應該點做

負負得正 要返工

有人叫你做野咪屌鳩佢囉

我屋企個寬頻一到8號波就虧

做咩啫你哋，聽朝就變返3號波
問嚟做乜鬼嘢

上次8號波吹走晒我屋企啲notebook

老細：用電話data啦

打風補水囉